大快活發咗神經..真係有病

岩岩係Facebook 見到有人食大快活..話今日大快活派紅雞蛋比客祝大家生日快樂
屌！你話大快活係咪發神經有病架！咁都比佢諗到
真係叫大家樂同美心點同佢比呀
咁識玩

最後祝大家生日快樂！新一年身體健康！要乜有乜

大快活

不了

大快樂 香港第一

早2個月冬至嗰晚送湯

幾點開始先有 今日早午餐去買都無

世界級服務 阿活

近期又成日有報紙優惠券
良心企業

一放假早餐就一定食大快活

大快活咁撚多打手

服務好就唔需要打手

真心做得好咪多人支持
呢個世界唔係咩都打手打手
有打手，你d野係普通料或者垃圾既
咪一樣會現形

頭先食完都冇

用左玻璃紙 環保撚唔屌咩？

大快活早餐幾時轉menu

好悶啊

有冇咁撚痴線 紙飲管已經屌打全香港 你派埋紅雞蛋係咪想逼死大家樂同美心 有冇搞錯

s01-05 每日食一款唔會厭

真係良心企業...唔似啲仆街賤種話為環保帶頭唔派飲管
講緊既係最黑心果間

點解我頭先食皇牌雞胸紅米飯冇嫁

屌我冇既

又真係屌佢唔到
早排成班垃圾快餐店跟環保撚風唔派飲管
大快活竟然派紙飲管,環保撚都駁唔到

留名睇環保撚屌鳩用紅膠紙包雞蛋

駁唔到 終於生日有紅雞蛋食

小學個陣食大家好多 而家食大快活多

好心你 讚又唔撚得 乜都淨係要踩 典型港豬

佢唔做嘢飛機都無得打啦
你睇下大家樂

要員工先有

柴灣巴打

屌 琴日朝早食呀活 杯凍奶茶成浸膠味 無撚飲！

之前蒲田都派過

有無睇到球場放煙花..真係痴撚線

精黎姚 on9

環保撚好快又屌

pr幾時變到咁高質

大快活冇咩唔好 係啲餐唔係咁好食
個煲仔飯

可惜大部分商場已經比大家樂壟斷左
通常仲連埋一粥麵開

40蚊算係咁

請唔請人？

上年暑假係朗屏大快活食下午茶
大快活居然痴線到派比每位顧客一份西瓜消暑

我都想 如果大快活pr見到依個post歡迎請我食一年呀活炒蛋

大快活太有良心
搞到我股票都唔敢買佢
係香港無良心既先賺到錢

香港良心企業

公屋仔最愛

有預感環保撚又會嘈

次次去親大快活我都淨係食咖哩牛腩 或者 忌廉栗米飯，好好食

打邊爐就咪搞

Btw, 幾欣賞佢用紙飲管 同 杜汶澤比人封殺果陣都堅持搵佢代言

呢頭走飲管果頭用膠紙包蛋

早幾日年初二派蘿蔔糕

大快活個肉醬意吊打大家樂

自從上個月尾食咗個發霉豬扒包 應該呢一世都唔會再食

屌 點解我冇架？

好唔公平呀 仆街大快活

下午茶a04+碗仔翅

雞扒腸or滑蛋 黑汁多汁 加個雪菜米

牙活

良心企業!

呢間嘢真係無得輸

S10 雞脾西多，凍綠茶少冰

唔講其他，齋講關公，大快活真係做得好好

今日lunch 食冇喎

用紙飲管

唔係好似其他咁借機乜都唔派慳皮

阿活

我岩先買冇既

你試下去大家樂 同 大快活食一次早餐
我食親大家樂塊多士多數唔夠熱 查唔到牛油
食大快活就未試過
當然你話一間間分店 可能唔同

最近都專登食大快活唔食垃圾大家樂

不嬲都食開大快活，個環境夠晒舒服
大家樂好有廢佬味道

大快活淨係紙飲管都屌打啦

大快活係香港良心！

如果有多d分店就好喇

大快活個厚切黑豚去左邊!!!!! 好撚好食 又唔成日整

Lunch 食冇既

百里香有咩送呀老細

我都好想支持大快活
但係圓方同九龍站大快活間唔中都在小強係牆身行黎行去 唔多開胃

有次夜晚試過送番薯糖水

中肯，fairwood請咁多打手比你一句秒

往年都有架

唔通食觀塘嗰間垃圾咩

呢個真
觀塘果個大快活唔知係咪特別差
上次食個吉豬層脆皮更過舊石

唔知幾時開始大快活有幾個餐唔洗排比飛

好似打邊爐直頭佢地搵人送過黎

打非中

點解我冇嘅

最近新年 窮學生夜晚去買飯盒
問佢野飲加幾錢
熱飲7蚊 凍飲10蚊
味同佢講話唔加啦
最後個啊姐好人到送杯野飲比我

環翠嗰間質素如何我都係柴灣巴不過冇食過

你咪食垃圾美心

好似夏天先有

打手死全家

良心企業會傳染員工

岩岩食完阿活 點解冇

我今日先食完
冇喎

幾時

我鍾意去興華多d

學校附近間牙活有三十幾蚊學生餐 又飽又好食過can

我真係今日生日........好彩都有大家樂記得

食早餐冇喎

如果大快活打手死全家
應該全香港冇左一半人

啲打手潛哂

你間嘢好污糟喎

自從用杜文澤做代言
我就好常幫襯

點解大家樂大快活個創辦人係兄弟關係，整出嚟啲嘢咁唔同

股價升到50蚊 管理層有腦 員工有愛 玩撚晒

大快活會隨機送野食
見過送西瓜同送蘋果
好似係上面d人會送水果落分店 員工唔食就會比客

利申：做過part time

年年都有㗎啦

好窩心呀

好有愛

同埋上邊有人講得岩
良心風氣真係會影響員工
食唔哂比客

同埋無記錯大快活好似都多請精神康復人士？

我樓下個間就有2個
見佢地做野都正常 同同事交流都積極

大陸分店
新開無耐，冬天送熱糖水

香港得大快活一間快餐店

我愛大快活

世界第一大快活

情人節去食會有咩？

屋企個位對正球場

如果我要食早餐下午茶，我會食大快活

煙花景你就正啦

撐啊澤

我之前做個陣試過派金寶湯

點撚解大快活咁多人吹奏 但仲有咁多人食濕鳩大家樂 同 美心

好過你個間垃圾

以事論事，大快活一定好過大家樂，美心

中立非我間

近排鍾意咗蕃茄通

聽朝食大快活支持下

大快活又用打手呢一招

大快活員工好有禮貌

今朝去左新翠卜野家食早晨中晒伏

成本唔高
但係有心思嘅

阿活意粉

支持呀澤

由細食到大

有冇巴絲發現 大快活下午茶個花生醬練奶包係超曬班
架包拎上手好重唔係空氣包，花生醬獨立包裝
食落好撚肚飽
Btw 又係第一日間快餐店肯提供紙飲管 真係極高汁

樓下阿活員工好有禮貌
仲有個著恤衫嘅後生仔唔知係咪經理 好關心阿婆

諗起以前大快活無大家樂咁好 樓下商場大快活執咗變大家樂 個陣仲好開心 結果咁多年後係大快活笑到最後

大快活真心屌打大家樂美心

之前買外賣焗豬飯,
個counter staff好好人問我 "碗湯要唔要埋, 送埋比你飲"

所以話阿活真心掂

05，06年已經好中意大快活咖哩牛腩
覺得係三間連鎖中最正

agger
次次食都要叫多飯

聽日一於去大快活食個下午茶支持吓

大快活> 大家樂
但偏偏附近間間都係大家樂

打手全面進場

大快活如果啲菜式多啲就更加好

真係良心
會食多D

最衰樓下冇大快活 如果唔係放假早餐一定食佢

其實幾年前開始大快活年年人日都已經有派紅雞蛋都唔係啲乜野新鮮事黎

講真大快活真係早餐同下午茶係冇得輸

大快活個企業形象做得好 但對待員工就另一回事
普遍員工人工都好低 樓面仲係得around 45 但做到狗咁 冬天出火鍋點爐仲死 出面樓面都唔會低到咁
利申 以前做過pt 宜家亦有full time朋友喺到做

但d野都幾難食...

f03 加粉 大可樂

平日啲長者黎食都減3蚊 今日人日 或者之前父親節果啲特別日子會減6蚊 真係算有良心
茶餐$20就有個

利申：做大快活

我而加做緊 有同事得$40

真係好低 又辛苦過出面好多 加人工又加得少 d樓面姐姐服務態度依然都係好好 如果佢肯加人工喺員工身上就真係良心企業

美X?

係既 人工低 但要求比客人最好既服務質素⋯
又要成日被啲客屌 咩都投訴
成日受唔少氣

利申：收銀

世界第一

明白 我以前都係收銀😂唔算辛苦 但受氣囉 個餐停咗都比客鬧

係 會話咁大間公司啲野食咁快無架 有時真係心諗唔係番工一早開佢波

老老豆豆 大快活d 米真係靚米 唔係珍珠米但有珍珠米既口感 香茅豬扒真係好重香茅味

重點係員工唔食先俾客
唔係啲客唔食先俾員工
服務業黎講對員工都唔錯

咁大家樂應該仲低人工
因為我同我啲同事係受返個收銀氣

炒麵廢到, 睇完menu焗食m記